<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JQT Consultancy</title>
    <link>http://localhost:56798/nl/</link>
    <description>Recent content on JQT Consultancy</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-NL</language>
    <lastBuildDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:56798/nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Product Management met Claude Code</title>
      <link>http://localhost:56798/nl/blogs/product_mgmt_with_claude_code/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:56798/nl/blogs/product_mgmt_with_claude_code/</guid>
      <description>Waar we als product owners vroeger mock-ups maakte met Figma of ander gereedschap, hebben we nu AI coding gereedschappen ter beschikking om prototypes van de features en oplossingen te maken. Samen met de stake holders kunnen we steeds sneller itereren over de gwenste functionaliteit en daarmee een completere set specificaties aan het development team bezorgen. In dit artikelen, stel ik mijzelf als doel om aan de hand van een specificatie van een werkend prototype te maken samen met Claude Code.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Succesvol Samenwerken met de Wet DBA</title>
      <link>http://localhost:56798/nl/wet-dba/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:56798/nl/wet-dba/</guid>
      <description>Sinds 1 januari 2025 wordt de DBA actief getoetst door de belastingdienst. Deze wet bestaat al sinds 2016, maar werdt tot en met 2024 niet gecontroleerd. De volgende zaken zorgen ervoor dat het geen probleem is om mij in te huren van JQT Consultancy BV.&#xA;JQT Consultancy BV: Je kunt mij inhuren voor opdrachten vanuit JQT Consultancy BV die meerdere opdrachtgevers heeft voor zowel software services and IT consultancy werkzaamheden. Contract: Ik stuur je een overeenkomst voor de opdracht van JQT Consultancy BV met eigen algemene voorwaarden die er helemaal op gericht zijn om succesvol samen te kunnen werken.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Product Owner Diensten</title>
      <link>http://localhost:56798/nl/services/product-owner/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:56798/nl/services/product-owner/</guid>
      <description>Ervaren (12 jaar) product owner voor softwaresystemen. Ik heb ruime ervaring met softwareproducten zoals webapplicaties en iPad-apps, inclusief de benodigde back-end services en integraties met bedrijfssystemen. Ik heb me gespecialiseerd in e-commerce applicaties in de sector duurzame energie, maar ik eigen me domeinkennis snel toe. Vloeiend in Engels en Nederlands, zoek ik actief naar verbeterde oplossingen voor uitdagingen en kansen van en met de stakeholders.&#xA;Kernexpertise Toepassen van het scrum agile framework met interne en externe teams.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Maak een Afspraak</title>
      <link>http://localhost:56798/nl/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:56798/nl/contact/</guid>
      <description>Welkom bij JQT Consultancy&#xA;Fijn dat u contact wilt opnemen! Of u nu gewoon wilt kennismaken, vragen heeft over een project, of geïnteresseerd bent in onze diensten - ik ben er voor u. Kies een tijd die het beste bij u past en we plannen een gesprek.&#xA;Als u een vraag heeft die het beste per e-mail beantwoord kan worden, vul dan het contactformulier hieronder in.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Over</title>
      <link>http://localhost:56798/nl/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:56798/nl/about/</guid>
      <description>Hoi, mijn naam is Jeroen van der Meer, de drijvende kracht achter JQT Consultancy BV. Met een Master-diploma in Elektrotechniek en een passie voor hernieuwbare energie, bied ik gespecialiseerde Product Owner diensten om uw bedrijf te helpen slagen in de sector voor hernieuwbare energie. Mijn technische expertise en probleemoplossend vermogen zorgen ervoor dat uw projecten met precisie en innovatie worden opgeleverd. Ik focus op B2B E-commerce voor hernieuwbare technologieën zoals warmtepompen, zonnepanelen en batterijopslag.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Style Guide</title>
      <link>http://localhost:56798/nl/styleguide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:56798/nl/styleguide/</guid>
      <description>A paragraph looks like this — dolor amet cray stumptown fingerstache neutra food truck seitan poke cardigan waistcoat VHS snackwave celiac hella. Godard seitan shoreditch flexitarian next level trust fund man braid vegan listicle keytar bitters. Disrupt cray fashion axe unicorn lomo shaman poke glossier keffiyeh snackwave austin tattooed seitan hexagon lo-fi. Lumbersexual irony vaporware, butcher shaman.&#xA;Headings by default: H1 Default styles for headings H2 Default styles for headings H3 Default styles for headings H4 Default styles for headings H5 Default styles for headings H6 Default styles for headings Lists Ordered list example: Poutine drinking vinegar bitters.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
