<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>JQT Consultancy</title>
    <link>http://localhost:1313/nl/</link>
    <description>Recent content on JQT Consultancy</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>nl-NL</language>
    <lastBuildDate>Wed, 28 Jan 2026 12:01:30 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Gebruik van AI als een Product Owner (Deel 1)</title>
      <link>http://localhost:1313/nl/blogs/ai-product-part-1/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:01:30 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nl/blogs/ai-product-part-1/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Momenteel wordt er veel gesproken over het bouwen van software met AI. Dit verandert de dynamiek binnen development teams en daarmee ook de dynamiek tussen de product owner en de developers. Om ervaring op te doen en tegelijkertijd een goede tijd te hebben, zal ik in de komende artikelen een back-end applicatie specificeren met behulp van AI. Hierbij ligt de focus op het ontwikkelen van een specificatie die onafhankelijk is van de technologie en zo goed mogelijk aansluit bij het codeerproces met AI. De focus van deze artikelen ligt dus op de relatie van de product owner en het development team en niet tussen de product owner en de externe stakeholders.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Succesvol Samenwerken met de Wet DBA</title>
      <link>http://localhost:1313/nl/wet-dba/</link>
      <pubDate>Wed, 10 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nl/wet-dba/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sinds 1 januari 2025 wordt de DBA actief getoetst door de belastingdienst. Deze wet bestaat al sinds 2016, maar werdt tot en met 2024 niet gecontroleerd. De volgende zaken zorgen ervoor dat het geen probleem is om mij in te huren van JQT Consultancy BV.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;JQT Consultancy BV&lt;/strong&gt;: Je kunt mij inhuren voor opdrachten vanuit JQT Consultancy BV die meerdere opdrachtgevers heeft voor zowel software services and IT consultancy werkzaamheden.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Contract&lt;/strong&gt;: Ik stuur je een overeenkomst voor de opdracht van JQT Consultancy BV met eigen algemene voorwaarden die er helemaal op gericht zijn om succesvol samen te kunnen werken.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Eigen bedrijfsmiddelen&lt;/strong&gt;: Ik neem een eigen macBook mee met de gebruikelijke software, zodat ik snel aan de slag kan en tot waarde ben voor de opdrachtgever. Alleen bedrijfsspecifieke software van de opdrachtgever zal door de opdrachtgever geregeld moeten worden.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Ondernemersgedrag&lt;/strong&gt;: Deze website, visitekaartjes, etc. zorgen ervoor dat ik als ondernemer opereer.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Facturen&lt;/strong&gt;: Per maand of per opdracht zal ik factureren vanuit JQT Consultancy BV.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Kennis&lt;/strong&gt;: Vaak neem ik kennis mee die nog niet op beperkt toegepast wordt bij de klant. Dit zorgt ervoor dat deze kennis delen onderdeel is van de op opdracht.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Verzekeringen&lt;/strong&gt;: JQT Consultancy BV heeft bedrijfsaansprakelijk- en beroepsaansprakelijkheidsverzekeringen afgesloten. Daarnaast zijn zaken als ziektekostenverzekeringen en arbeidsongeschiktheidsverzekeringen voor mij als persoon geregeld.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;Voor meer informatie, verwijs ik graag naar de mensen van &lt;a href=&#34;https://www.moore-drv.nl&#34;&gt;Moore-DRV&lt;/a&gt; die mij geholpen hebben.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Product Owner Diensten Hernieuwbare Energie | 12 Jaar E-Commerce Ervaring | Nederland</title>
      <link>http://localhost:1313/nl/services/product-owner/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Dec 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nl/services/product-owner/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ervaren (12 jaar) product owner voor softwaresystemen. Ik heb ruime ervaring met softwareproducten zoals webapplicaties en iPad-apps, inclusief de benodigde back-end services en integraties met bedrijfssystemen. Ik heb me gespecialiseerd in e-commerce applicaties in de sector duurzame energie, maar ik eigen me domeinkennis snel toe. Vloeiend in Engels en Nederlands, zoek ik actief naar verbeterde oplossingen voor uitdagingen en kansen van en met de stakeholders.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;kernexpertise&#34;&gt;Kernexpertise&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Toepassen van het scrum agile framework met interne en externe teams.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Afstemmen en begeleiden van stakeholders om oplossingen te vinden voor kansen en uitdagingen.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Creëren van functionele productvisualisaties om te communiceren met stakeholders (geen design).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Ervaren met Jira, Confluence, ClickUp, Asana en Linear.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Backlog- en roadmapbeheer inclusief het uitdagen van de business op prioriteiten.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Grote interesse in en snelle opname van domeinkennis.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Technisch Productmanagement&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Maak een Afspraak</title>
      <link>http://localhost:1313/nl/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nl/contact/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Welkom bij JQT Consultancy&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Fijn dat u contact wilt opnemen! Of u nu gewoon wilt kennismaken, vragen heeft over een project, of geïnteresseerd bent in onze diensten - ik ben er voor u.&#xA;Kies een tijd die het beste bij u past en we plannen een gesprek.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;booking-container&#34;&gt;&#xA;&#xA;&lt;link href=&#34;https://calendar.google.com/calendar/scheduling-button-script.css&#34; rel=&#34;stylesheet&#34;&gt;&#xA;&lt;script src=&#34;https://calendar.google.com/calendar/scheduling-button-script.js&#34; async&gt;&lt;/script&gt;&#xA;&lt;script&gt;&#xA;(function() {&#xA;  var target = document.currentScript;&#xA;  window.addEventListener(&#39;load&#39;, function() {&#xA;    calendar.schedulingButton.load({&#xA;      url: &#39;https://calendar.google.com/calendar/appointments/schedules/AcZssZ3SYiwGRf5pwNFS4RxI48hJnZ_21LyOF8PssPPRVAc-z35jYTE_FPOjr0CB4I9iyoX454qm-8bt?gv=true&#39;,&#xA;      color: &#39;#323a96&#39;,&#xA;      label: &#39;Maak een afspraak&#39;,&#xA;      target,&#xA;    });&#xA;  });&#xA;})();&#xA;&lt;/script&gt;&#xA;&#xA;&lt;/div&gt;&#xA;&lt;p&gt;Als u een vraag heeft die het beste per e-mail beantwoord kan worden, vul dan het contactformulier hieronder in.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Over Jeroen van der Meer | Product Owner Hernieuwbare Energie | 12&#43; Jaar Ervaring</title>
      <link>http://localhost:1313/nl/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nl/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hoi, mijn naam is Jeroen van der Meer, de drijvende kracht achter JQT Consultancy BV. Met een Master-diploma in Elektrotechniek en een passie voor hernieuwbare energie, bied ik gespecialiseerde Product Owner diensten om uw bedrijf te helpen slagen in de sector voor hernieuwbare energie. Mijn technische expertise en probleemoplossend vermogen zorgen ervoor dat uw projecten met precisie en innovatie worden opgeleverd. Ik focus op B2B E-commerce voor hernieuwbare technologieën zoals warmtepompen, zonnepanelen en batterijopslag. In het verleden heb ik teams geholpen met de verkoop en installatie van systemen voor hernieuwbare energie. Deze workflows waren sterk afhankelijk van configuratoren, offertetools en integraties met CRM- en ERP-systemen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Style Guide</title>
      <link>http://localhost:1313/nl/styleguide/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nl/styleguide/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A paragraph looks like this — dolor amet cray stumptown fingerstache neutra food truck seitan poke cardigan waistcoat VHS snackwave celiac hella. Godard seitan shoreditch flexitarian next level trust fund man braid vegan listicle keytar bitters. Disrupt cray fashion axe unicorn lomo shaman poke glossier keffiyeh snackwave austin tattooed seitan hexagon lo-fi. Lumbersexual irony vaporware, butcher shaman.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;headings-by-default&#34;&gt;Headings by default:&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h1 id=&#34;h1-default-styles-for-headings&#34;&gt;H1 Default styles for headings&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;h2-default-styles-for-headings&#34;&gt;H2 Default styles for headings&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;h3-default-styles-for-headings&#34;&gt;H3 Default styles for headings&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;h4-default-styles-for-headings&#34;&gt;H4 Default styles for headings&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;h5 id=&#34;h5-default-styles-for-headings&#34;&gt;H5 Default styles for headings&lt;/h5&gt;&#xA;&lt;h6 id=&#34;h6-default-styles-for-headings&#34;&gt;H6 Default styles for headings&lt;/h6&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;lists&#34;&gt;Lists&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;ordered-list-example&#34;&gt;Ordered list example:&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Poutine drinking vinegar bitters.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Coloring book distillery fanny pack.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Venmo biodiesel gentrify enamel pin meditation.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Jean shorts shaman listicle pickled portland.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Salvia mumblecore brunch iPhone migas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;unordered-list-example&#34;&gt;Unordered list example:&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Bitters semiotics vice thundercats synth.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Literally cred narwhal bitters wayfarers.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Kale chips chartreuse paleo tbh street art marfa.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Mlkshk polaroid sriracha brooklyn.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Pug you probably haven&amp;rsquo;t heard of them air plant man bun.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;table&#34;&gt;Table&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;table-container&#34;&gt;&#xA;  &lt;table&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;th&gt;Header 1&lt;/th&gt;&lt;th&gt;Header 2&lt;/th&gt;&lt;th&gt;Header 3&lt;/th&gt;&lt;th&gt;Header 4&lt;/th&gt;&lt;th&gt;Header 5&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/table&gt;&#xA;&lt;/div&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;quotes&#34;&gt;Quotes&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;a-quote-looks-like-this&#34;&gt;A quote looks like this:&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;The longer I live, the more I realize that I am never wrong about anything, and that all the pains I have so humbly taken to verify my notions have only wasted my time!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
